(社運CV) 今日開始「抗爭呃光環」已不適用

而家， 就算非法集結， 推鐵馬都隨時坐超過3個月，5年內不得參選，而且基本上唔會有公司肯聘請呢班政治犯， 基本上佢地前途盡毀。

馮敬恩 ， 招顯聰， 黃浩銘，黃之鋒， 羅冠聰， 梁天琦， 黃台仰呢班人， 都曾經俾人鬧「抗爭呃光環」， 但而家都要面臨坐監超過3個月， 前途盡毀。

所以「抗爭呃光環」已不適利用， 因為而家參與「抗爭」， 都隨時坐監超過3個月...

好事呀，等班仆街左膠死心，唔好姐手姐腳